{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016390",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 뉴발리"
    },
    "text": "ポイント獲得イベントを行います。 宿泊利用時に最大10,000Pを貯めることができます。 利用一度に5,000Pを積み立て、20,000P以上からは貸室に使用できます。 宿泊利用時に一度に10,000Pを積み立て、40,000P以上からは宿泊に使用できます。 ポイントを貯めるには、管理者に任意の4桁のID番号とアルファベットを教えてください。 ポイントをお使いの際は、精算機に精算する前にインターホンにご連絡ください。 確認後、サービスを転換させていただきます。 ポイントの使用は平日のみ可能で(土曜日は使用不可)、駐車場は広くて快適な施設を保有しています。 駐車可能な車両の総数は30台です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ポイント獲得イベントはいつ行われますか？",
            "answer": "ポイント獲得イベントは宿泊利用時に行われます。"
        },
        {
            "question": "最大いくつのポイントを貯めることができますか？",
            "answer": "最大で10,000Pを貯めることができます。"
        },
        {
            "question": "一度にいくつのポイントを積み立てることができますか？",
            "answer": "利用一度に5,000Pを積み立てることができます。"
        },
        {
            "question": "いくつのポイントから貸室に使用することができますか？",
            "answer": "20,000P以上から貸室に使用することができます。"
        },
        {
            "question": "一度にいくつのポイントを宿泊に使用することができますか？",
            "answer": "宿泊利用時に一度に10,000Pを宿泊に使用することができます。"
        },
        {
            "question": "いくつのポイントから宿泊に使用することができますか？",
            "answer": "40,000P以上から宿泊に使用することができます。"
        },
        {
            "question": "ポイントを貯めるにはどうすればいいですか？",
            "answer": "管理者に任意の4桁のID番号とアルファベットを教えてください。"
        },
        {
            "question": "ポイントを使用する際はどうすればいいですか？",
            "answer": "ポイントをお使いの際は、精算機に精算する前にインターホンにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ポイントの使用はいつ可能ですか？",
            "answer": "ポイントの使用は平日のみ可能で、土曜日は使用不可です。"
        },
        {
            "question": "駐車場の台数はいくつですか？",
            "answer": "駐車可能な車両の総数は30台です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 218,
        "QA": 357
    }
}